舗頭私保 到底算水貨定行貨

語言偽術

水貨冇保
行貨有保
水有保姐係行
係行貨

唔走你數咪行
走你數咪水囉

好多舗頭都入水貨
然後搵啲垃圾代理(non-authorized distributor)
就話自己行

呢間直頭自己保 不了

Google 下咩叫水貨啦ching
水貨加左保養就叫行貨
咁我屌完佢老母咪變咗佢老豆

屌 私保嘅話龍門任佢搬
如果佢想做我嘅話
話我用手裝上去 都可以係話人為損壞

所以我咪r曬頭

當有保既水貨，基本上要同品牌簽約先叫得行貨

樓主買咩？

相機

如果佢真係保就冇所謂
但最怕佢唔保

SSD

水行貨

價錢差好遠？